有冇人平時返工係答的士

其實點計都平過揸車好多
返工仲要同人迫巴士又唔夠訓真係好難頂

搭Uber好過的士

朝早通常double 價

日日claim

所以話你幾蠢，有事間閪公司都未處理個死者case
祝你好運 我等到dc9+到30蚊嗰陣戒

每日出街截，定係call定？

可以訓多半個鐘

之前搭咗3日來回藍田天水圍
call 85折 平均300蚊一程
如果日日搭 番20日要12k一個月
養車點都唔洗12k呀嘛

uber舒服啲，同埋過海有機會平過的士，因為單程隧道費

差唔多個個月搭成5000幾 但搭慣咗好難戒
揸車又要泊車又冇得訓

朝早用DiDi call

只係答返工所以係一半價錢